[FIFA最佳球員2017] 金Sir, 葉鴻輝投C朗

巴西主教練幫理不幫親

我島隊長投咗老野，馬細佬，山狗

搞事

紐亞好小氣 唔投c7美c

我島唔識貨

投埋保方

美斯投比尼馬

發覺出名少少嘅球星都無投美斯